[AC]Gundam EXVS2 新機

美國之星唔好地走機得唔得

都幾難唔係

官網

香港店鋪會入先算。

就算會入. 仲係OFF版都係棄坑算。
無ONLINE MATCHING, 以香港人怕輸怕無6蚊的性格,
到最後都係等RANK表一出, 人人練S機 / 再入6蚊針對性選擇機體的生態。

ONLINE MATCH都叫做可以好似日本仔玩愛機唔怕場場俾人針先。

最重要係你輸到拍機我聽唔到同好安全先~